其實香港電台唔少節目都好高質

香港人的電視台

一向

啲劇都好正
有房出租

此時此地都好正：

有時31看世界外購D紀錄片都好高質
之前播過大同, 北韓都好正
不過想睇無 cut 過既版本

節目唔少都會深入去紀錄問題文化歷史各方面
比如中國故事
超生
知青
文革